倫敦證券交易所拒絕港交所的併購建議

全體一致——反對！

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Wonderful !!
It appears like CCP wants to start penetration into Britain financial market and then their economy and big firms... Imagine the top executives would be laid off from Britain companies once they disobey CCP in the same way as those in Cathay Pacific, then that will be terrible.
I believe Britain understand that long term motives of CCP. Great decisions !!